# Le bulletin de paye en résumé

Résumé pour tout un chacun du bulletin de paye, de sa composition et du fait qu'il marque les conquètes sociales.

Liens vers la conf gesticulé de Frank Lepage ?

Le décret portant une bonne partie des rémunérations de base, ainsi que les références vers le reste est le [Décret n° 85-1148 du 24 octobre 1985 modifié](https://www.legifrance.gouv.fr/loda/id/LEGITEXT000006064738)

TODO

